UCLA都走去考差佬。香港學生點夠爭？

今年24歲、在UCLA畢業的高先生投考督察，他指，城大已收取他入讀法律博士課程，惟當警員是他由細到大的夢想，因此希望可成功應聘，「如果收我唔會揀讀JD。」高先生指對商業罪案調查科最有興趣，對於7警被判罪，他坦言，有些較偏激的朋友因過去的佔中事年反對他應徵督察，「但警察始終係我想做嘅工」，至於近年有不少休班警犯罪，他強調，「我絕對唔會係呢啲休班警囉。」

圖左為UCLA

咁嘅樣係UCLA生唔生存到

真係蝗樣

北佬既gene?

好柒

而家唔係要聽教聽話既警犬咩？

督察不嬲都多勁人考架啦

咪就係 樓豬真係豬

咁既樣一定唔收
成個中學生咁

督察喎

咪又係要忠心，聽上頭講

蝗先讀UCLA

哇屌.成個大陸棍頭咁

你讀咩先

好似除步高